有冇巴/絲打睇直播睇到好嬲

越睇越嬲睇到訓唔著
住離島而家出唔到嚟
喺現場嘅咁多位香港人 大家堅持住！